我唔想見到香港人今日仲繼續淘寶

今日又有手足為我地而中槍，每單新聞都令我地嬲到極致，但係新聞見到雙11淘寶又破紀錄，我好肯定當中有唔少係香港人貢獻既

我好想大家唔好咁冇骨氣，為左平一百幾十蚊就屈服，諗番我地既手足同而家既心情，如果未買既，我請你地唔好買，買左既我希望你地可以退款，我地唔係唔用大陸野會死

利申：以前都成日淘寶搵平野，但運動開始以黎冇再淘過，至少我心安理得

公司大撚把垃圾女同事淘

push，就算比你今日慳到幾百又如何，你良心過唔過意得去

push

拉去屌啦仲等

冇返工

屌到佢地即刻退款

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

屌得落？

如果我係佢哋條仔即刻飛撚咗佢哋

Ching唔屌就等班狗屌邊樣抵諗d

等理狗屌
冇腦港女

*班

唔撚知咩心態
有幾件自稱係黃，又有捐錢
有次話一間餐廳好撚正
我話藍店嚟㗎喎？
之後冇嘢講

推

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

大家開始減買淘寶，慢慢宣傳開去